有冇屯門牛牛好自豪自己住富健龍門

龍門冰室又係出自龍門居 隔離就係仙桃居 依家仲有東屋台

成地都係精啦